樓下711 condom比人搶曬

其實唔洗搶 因為醫護已成condom
我都唔想用人工講，但香港人最鍾意就講人工
我想問，人地至少四萬蚊一個月，為左全香港人罷工個陣，我地其他人做緊咩？
佢哋分分鐘連份工都冇埋呀，人地都好驚。

但點解到而家，我地仲未全民罷工支援？
我想問，醫護邊個位有責任為全香港人罷工？佢嘅影響固然最大，但點解我哋依賴曬佢哋？

談判失敗，封關失敗，輸既唔只係醫護，係全撚個香港。因為我哋由得醫護自己打呢場仗。呢場全香港人都有份既仗。

醫護係為左全香港人而要求封關，要同政府談判既唔應該只係醫護，應該係全香港人。
我再講一次，係全香港人。

如果你自問對政府做法好撚不滿，唔該係拎出你既行動力，用行動表示你既不滿。得把口冇撚用嫁香港人。

我請求大家，下星期一，一連五日全民罷工罷市，全民支持醫護，全民罷工。
呢場香港人既仗，你忍心得醫護去面對咩

我知已經冇時間文宣，但唔該大家，醫護需要我地支持

下星期一，二月十日開始，罷工罷市，全民支援醫護。

呢場香港人嘅仗，我地一齊打。

Cc 台標準答案

樓主分化狗